一人一片你睇過最舊既youtube 片

唔洗打乜野 oldest video on youtube喇, 你第一次睇youtube都唔會專登search最早既片囉

動物園大苯象
挑機丫

動物園大笨象

有需要挑?

巴士阿叔

一黎就出大佬點撚打

秒

巴士阿叔

仲陣記得youtube個介面柒吓柒吓，諗住唔會紅得起，點知

香港代表
屌濕撚哂 同 拔萃大仆街

好洗腦

巴士阿叔
小學電腦室睇

佢地大個左又拍番條一樣嘅

巴士阿叔 之後先知有youtube既存在